梁天琦，反口覆舌前後不一，不配被神化｜還看金鷹 (第3節) 18年05月23日

梁天琦，反口覆舌前後不一，不配被神化｜還看金鷹 (第3節) 18年05月23日